藍絲父母：「要香港人罷工難過攪港獨呀」

係街親耳聽到有人咁樣同個仔講。

比藍絲睇死，我嬲到笑

所有罷工post都無人推。
無人知點攪無人提議點攪。

我地淨係識得係個電話前面大叫「好嬲呀～」
然後又乜都唔撚做，繼續返工。

好嘢呀你地。

香城幾千人game over, dead end 嘅分分鐘有二百個。
都仲可以返工。

都係唔好嗌咩香港人反抗啦。
嗌返加油算啦～

口號嘅嘢，是撚旦啦。

人哋又冇講錯喎

喊出聲 份工緊要過人命

手㬹 - 諗下折木條動作係點, 自己諗下應該點做
手腕 - 試下自己左手手腕順時針方向轉到盡, 右手手腕逆時針方向轉到盡, 係乜感覺, 如果有人呢個時候大力扭多下會點?
手肩膀 - 呢個難度高D, 試下伸直隻手, 向背向上, 好似要掂另一隻手ge肩膀, 係咪唔得呢? 諗下伸直隻手, 要向另一隻手方向好似支棒咁推, 可以用埋身體重量加埋支重力點, 咁個重點(肩膀) 會點呢?

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

大人唔罷工，細路就要衝
咁簡單嘅罷工都唔肯做，香港等收皮啦
第時齊齊集中營相見